[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2070)

11c未

頂撚住

未

主入波未

追和未

11.5 10.5s

頂埋

角呀 屌你

角啊屌你

快刷多角啦 成份糧呀

腰斬未

角呢？

紅埋貓叫暈低果個

冇補飛 好撚驚

頂撚住 唔好入波 多一C都OK

全部唔好郁

兩邊開始hea踢了

主入多粒

刷角呀屌你老母澳職

紅左3件？

完未啊屌

無效

刷角呀屌

紅 炸？

角呀屌

CHOW 個撚樣扮野撚到紅對面2個
真影帝

貓叫條友剷9人仲扮暈

球探做乜鳩
嚇撚死

比左客1-1rc

屌你老母

同今朝青年體育會一樣劇本

刷角

1分鐘1角

點解係客紅? 唔係暈左? 插水?

紅牌2。5cashed

踩鳩人呀

吹未

紅牌都炸，心血少

角呢？？？？？屌

Late tackle

補上補會多3角

幾c

唉貓叫

紅牌都可以炸

屌你 角呀

唔係主撞鳩到佢暈左咩?

咪撚猜啦 角啊

炸完對面紅

角呀

臨完比多1角

有角未 屌你

吹雞啦我屌你老未

佢FOUL完扮暈

角啊

大巴

賽前角10.5咩 個個叫既

屌原來扮架 真到

唔扮暈驚比人打柒

屌你老母 爆左我9.5s就和平到完場？

冇角唔俾完

仲唔吹?

比多角啦屌

冇啦，10c完

完未

冰角冰入球

10.5

完未呀

真係精彩

完未 11.5驚咗好耐

肯完未

又係世界級中位數

嚇半個鐘得半格

屌啦星仆街

補到入呀笨

屌你老母貓

完

有手足買-1係到gel gel出事

世界級中位數

重心收錢

FT 2-1

咁都唔刷角最後 ON9

收錢

ON9 補咁撚耐

角大

2:1 FT 10C

Hi dodo

角細cashed

上盤平半

真 下半唔刷角

買左9.5s 84分鍾9.5b去返兩倍唔補 佢就同我刷兩角停左

好精彩 2:1cash

貓叫仆街死啦得兩個角

2018 呀德一定德

主勝+平半盤+冇入球

平半same🙌🏻

辛尼特
戴老母
馬毛
阿美利加會
紅牛即場8.5b
伐木 8.5b
阿德萊德聯

贏多啲 係入邊派錢

呢場買下盤輸左當娛樂費都抵 幾刺激

輕鬆重心波膽收錢 有無人入會?

讓球和+2.5大

買左10.5s 嚇鳩死 98分都唔吹

買上盤仲抵啦 又被追 又紅 又收錢

Rip 10.5B手足們

貓叫食屎含撚死咗佢算

貓叫下下斬俾龍 笑到仆街

收錢啦屌終於

真 垃圾貓叫人地紅2隻都追唔到
Blacklist

你話點咪點lo 最緊要你開心

外邊收起哂呢個盤得馬會出

500$ 10.5b, 澳職幾舊水都呃，on9

屌你老毋臭西 1.7倍 連醫藥費都唔夠比 個心好痛

嬲到 比5分鐘佢都屌唔到1c，抵佢輸

直播係紅牌 1:1

唔係各1紅咩?

學到野了

斬到個波老練咁高

今晚3點30 4點 3場

你又黎

屌你老母， 掛住做野想買果d 買唔到， 9.5b, 2.5b

貓叫垃圾得2角

澳假真係當tvb咁睇

dklm以後真係唔敢亂買澳假角細 下下補到爆都唔吹幾驚爆10.5s

屌到無氣

呢排係咪紅牌潮 今朝到而定啲紅牌多到呀

下一場俄超0030

主客客主

紅完可以放假 唔紅呀

我好明白mk們嘅感受
2比1時你地蠢蠢欲動可以下盤全面進場
但依個機會其實係零

屌你唔撚刷角既隊都係廢隊

仆街改名我自己落場刷仲撚好

屌你老母貓叫，垃撚圾學人踢波

比著我下下落底省佢老母臭西

今晚再繼續

2:1 波膽 cashed

咪臭係 球球都唔知踢嘜9

輕鬆到

乜撚野?

準備又賭波weekend

刷角根本冇得輸， 博唔到角出到波= 有攻勢
博到角又可以角球出波， 又有攻勢

0030 要主了 經過琴晚 所有莫斯科頭既隊都係廢隊confirmed

邊隊？

真。。。中伏😪

岩呀 開角果時又可以抖下回番D體力 出番波出去傳失又係比人打反擊 識唔撚識踢波

買乜輸乜，買左下盤再追10.5b屌你廢貓

俄假開7.5 中位送錢

阿德條友攤開隻手唔知做乜

今晚好似冇咩心水 等聽日日假

唔刷角果d 都係懶係有腳法既傻尻， 成日cup cup cup, 唔知cup 乜柒

卡利奧斯6分鐘失兩球,哭了

有冇手足今晚夠膽買雷根，上2場都比人最尾10分鐘，連入2球反cup

半一上 10.5s 11.5s

今晚有咩心水

有見地

個球又係on9,呢場廢貓真係賭仔剋星

依樣真，俾莫c科害左唔知幾多次

阿徳一定得

要幾多

卡迪夫 多夫有冇同路

德甲好難估

今晚無可能輸 咁易玩

__對家

太易玩sorr

成日無輸過
朝早 提格正氣反cup

沉日好早就狗衝左基輔 今晚睇定d

你個名 小心啲啦 ching

今晚齊齊羊啦
聽日日假最好唔好掂

狗會還我696

屌你又執3千幾，點夠你玩呀

三賤聽日又要害人

諗緊日假skip唔skip 到澳假再玩

最後一輪 好難正路...上星期日乙已死

巴打喵叫輸幾多

我？

你頭先唔係叫喵叫2:2

達哥ebra隊

瞓醒阿德岩岩開波..想買主
咁我唔慣即場買主客和 既然買唔到梗係叫貓叫入波
唔想心靈投注中 買唔到就想佢贏唔到

買fifa19玩先

明

贏少左.. 不過提格0-1個時開始瞓 反到cup都算好 唔計較得咁多 仲以為開波前醒到

聽日前鋒會唔會玩野 三賤對家穩陣

有時同d中意係咁分析賠率 俾tips既人傾波傾唔到 之前跟過佢買輸多過贏 贏又話開得岩 輸又話人假波 佢問我荷甲精英隊呢場點買 佢講外圍轉3次盤 一定係客盤
阿德場波佢又話淨係狗會轉盤 話客水唔係點變一定係主 如果高水就一定客

馬會精算師世界第一 贏又唔比你贏得多 輸又輸獲金

依家當佢9up算

邊個會跟佢真係驗腦

今朝一起身見到 結餘:0 笑4

智巴清爐:
智慧齒心水青爐
2888人！ lucky!
即刻走一個得番2887

有運重要過分析
最戇鳩係分析六合彩

果條垃圾奴隸?

有冇半大黨？

佢地玩尻我

智巴 ？勁唔勁
有無link

墨西哥大蛇出水跟少少

唔勁 垃圾來

仲有人識墨西哥大蛇

你就係？ link

好耐冇賭了 間唔中都賭下

伊巴3連勝贏完皇馬就會打假波
華歷簡奴100%
救得一個得一個

想問下4串5唔係5注4串1咩
好似派小左咁
同埋我澳假買10.5大
明明差半隻
照常理唔係有半注收番咩？

伊巴今晚會贏

假膠

1注4串1
4注3串1

咩呀 4串5 5注飛點會有3串1呀
4字行頭
咁角球果到又點搞

認真咗

紅星個場有啲怪
未必開對家

避啦 驚一陣要帶你去驗腦

完場答你

推

點解有人會信b gor 真係咁好做？
佢同書包有番咁上下

2018仲有人信紅星

俄超點睇

俄假7.5b 100%

半細半和

俄假開到7.5B 送錢?

柏達邦有無同路

唔通開細

屌但係莫斯科斷腳隊又難講D
真係可能1C都無

艾斯 聖達菲 肯刷C
仆街 大仆街 死仆街

再黎6x1

1.68

頭埸和波好重飛

對住俄超都真心買唔落角大 話之中位數開咩

上條飛中唔中？

好過買埋d 半一上盤收半格

中左就派左錢

睇翻戴老母啲數據 對勁既就會死守角都廢事刷 對同級都幾肯刷角

屌都仲未派我

lm

留名等派彩

未經開馬會

比條link黎笑下

今日狗會收11點？

曼聯下年對珀斯光輝同列斯聯

搵食波

兩場都喺珀斯踢

小試牛刀

頭場針了

諗到買咩了！

同路

奧厄 戴老母 有冇同路

魯分卡山有冇同路

有場100% 想豬再講

望望下有啲鬼 係咁回

街sir仲有出水咩？

聽日696對人棲馬會唔開

頭場有咩好買

莫斯科，雷根盤有冇同路

奧厄真係廢到咁咩

小心呢度有假街蛇

Block 左 只係提其他人咁都要比你話

7.5s??

奧厄對雷根主場未輸過

雖然近況差左少少

戴綠帽未贏過魯芬 驗智商系列?

和就夠

魯芬回完未

過關
5X6
讓球主客和
主客和
讓球主客和
主客和
主客和
星期五 2 魯賓卡山 (主) 對 莫斯科戴拿模 (客)
客 [+1] @ 1.62
星期五 5 精英隊 (主) 對 烏德勒支 (客)
客 @ 1.54
星期五 12 泰斯達 (主) 對 阿梅爾城 (客)
客 [+1] @ 1.52
星期五 16 克萊蒙特 (主) 對 比斯亞斯 (客)
主 @ 1.65
星期五 24 洛格倫 (主) 對 真特 (客)
客 @ 1.52 $20
一支串雲箭
千軍萬馬來相見

發達邦同路

俄超個和熱撚到 2.7

魯芬上盤有無同路

荷乙玩左2季都跟唔到
時大時細

無柒頭得@5.1
兩隊都係入波少失波少 都唔知踢咩撚野

想上路 魯芬贏波ok?

俄超半和派錢

輸半搏全 客隊點計都唔似入到波

半都唔想輸

gchi

俄超細穩膽

場場都輸半 唔得你死

休息完一日 重新出發

2/2.5比狗買

主就黎回到上@2

老母落到

出面個和落到2.6幾

一於重注下盤 ！

角細上船

下盤穩
睇飛數知咩事啦

秋哥買咗咩呀

雲加要主盤

半和

應該1:0完場

多謝捐款

半和定半主
我睇好就半主！
盤就一定主盤

#9 12-01 00:23 1.97 [0/-0.5] 1.87
#8 12-01 00:10 1.92 [0/-0.5] 1.92

阿婆都識玩 呢下舊飛假到咁

雲加要主
客100%

咩原因

上盤 主和 客和 和和 開客就抵輸

我屌，以為12點50先開

姐係點？引主？

秋蛇要乜

當你同佢同路就知咩事

0130直屌奧呃主勝

姐係開客盤

我都係。。。。

做熱客隊?

老母禁屌

買大算
主隊和完拜仁仲高水平手

莊家唔會做熱
客落飛係因為有大戶重注

取消左？

緬恩斯盲人足球隊黎 對家贏完拜仁開平手盤都0-0

送角

Boom

唔好開下盤 唔記得有餓仔

走盤都好呀 咁記仇

我買左主 唔覺客會羊到

會 琴晚士呠亭個盤都係咁

卡山

其實你地諗多左 馬會唔洗搞咁多
點開盤佢抽水都夠賺

係咪妹緊

莊家久唔久就轉一次盤路 依家鬼盤開廢d個隊少左

正路係和波
買下盤係打算食半格咋

未開波 俄假上半場播片呃人

妺到就瞓着

俄超三寶
半和角細全細

馬會就係 外圍莊私人公司唔洗賺盡?

咁睇黎係大戶柒左
照計莊家唔會做盤
正路莊家係會對沖，做到穩贏既局面

點會咁快有波入阿 沖個涼先

On9兩隊都唔攻，踢緊咩

本身我都以為馬會會做盤
但我睇過一本書，訪問過d 做操盤既人
透露其實博彩公司唔會做盤，只會做對沖穩贏你錢

和波Super

妹撚到

16分鐘0射門 厲害了

買左半和 繼續妹呀

主隊打532
知咩事啦

點解電根斯堡未贏過奧厄都咁熱

大戶會唔會玩低水既馬會呀

仲未有射門

近況

365 下盤趺得好快

勵害了我的超

聽講馬會係跟外圍d 賠率
咁外圍d 莊的確係會受大戶影響既

連c未

射門未

等賽後 研究下究竟12點23分點解回得咁急

屌 2.5s 射門次數gel

0:1!!!!!
換人

因為細波落大飛 00完場

0-1 納薩

屌你老母 0shot

買左主隊係咪可以早d訓

但私家雞🤔

1射了！ 比多射

farm角球!!!!!!!!!!

俄超半和1.8倍易食到 長買好撚過收息

0:1 黃牌 黃牌多過入波

串多夫 卡迪 ibra盤
有冇人跟

20分鐘就gel

半主！

gel乜 2隊踢左30場 20場都半和

gel!!

30分鐘分鐘即場和得番2倍

穩！！

成日都開到 除左內定都唔知講咩

俄假上半場播片 啲球員都未到

睇黎好似真係唔係做熱

俄超3寶都唔識 唔好同人講識賭波
老母閪10場先得1,2場開大

一場踢45分鐘就夠

完左場啦 班友屌緊晒了

33333

正

屌買左主和 和和 客和 是撚但入粒喇屌

大家唔好再買和 今場唔會和

?%

半主jump

1000

對左

半主半客 jumped

我 你

沖完都係0:0

奧厄 100%的波

咁轉另一場 主好似仲穩 半主都抵玩

主隊突然禁屌

做戲咪當真

你玩重心飄移咩

柏達邦都唔要？派錢

俄狗知唔知踢波要入波先贏

最重要係 中

個勢唔似有8c

開到7.5知咩事啦

貪心啲想要半主

好彩避左

德乙全上盤？

4c

5c

半和1.8 又成功開出

睇個勢你老母同狗交配完先生左你出黎

半和又收錢

買咗7.5s?

都係講句唔似姐

無買

u win

半和cashed

雷根

on9 咁快又刷

正路就係

有係思公角大粉絲

on9係廢E先啱

雷根100%

有無 柏達 半主手足

俄超半場派唔派得切？想買0130

Y

no

奧厄半主 有無同路

奧厄半主

發達耕

和70%
客30%
不敗

和咪輸錢

g持

跟少少讓客

雷根10連不敗

雷根禁屌

德乙半大

往績全勝 vs 10場不敗
到底會開咩

柏達邦被禁屌

腰斬

好似今朝果場艾斯賓路拿咁
半一上盤 一定比下盤入先 最後上盤60分鍾追和 直到完場 阿們!

虛火黎 頭廿分鐘冇參考價值

冇即場角盤

禾乜鳩近況咁好受半一
又係阿婆波

德甲隊緬恩斯連踢拜仁都輸
驗腦系列

1-0

呢場真係 難買

雷根條後防穿窿既

私家雞

奧入波先

德乙入3粒都未gel得

下盤日

和客100%
馬會即場開倉派錢

半大了

奧厄咁快goal

半大只需

11

另一場半大未

馬會盤都未封完就入多粒

10分鐘1：1
諗起上次atv半場3：3

買唔切

買細即刻nba

買細驗腦？

心都唔洗練

魯賓卡山可以入波未

取消關注

和波2.7倍

莫斯科係咪輸緊？

老賓卡山準備入

有預感 莫斯科會死球偷雞

老芬咁快落到平手
又0-0？

半大

發達邦識入未

60分鐘no goal 1.7

主場半一 比人屌打

唔撚識半大既

雷根射爆佢

先買奧厄ng 再買雷根反cup

輸哂 仲有萬幾蚊卡數
有冇巴打想收notebook
macbook pro 15" 2018 top spec
連埋3年apple care
部機買左兩個月左右 好新淨
tg:

好想追返條數呀

7.5s頂住

比垃圾得頭果浸

Fs巴唔係同你收咩

放幾錢

奧厄角大未?

德乙2場半大ok?

100$ 同你收左佢
當派錢

500

800

我有搵佢但佢冇應我 星期五六日冇波買好痛苦

卡山食屎狗

卡山快撚啲入波

認真 幾錢

刷存在感死撚開啦

德乙唔玩了

卡山求你快入波

比斯特急回

Super 大家收半仲好啦

買左奧厄ng

收左=害左佢
買完都係拿去追

輸撚死你

勁 叫多幾聲

莫斯科屌你老母

老芬 1-0

戴老母又輸
有冇咁廢

發達邦入未

廢開

魯賓

唔叫啦 我要一球就夠

戴綠帽快手追平

俄超8角了？

雷根求你快入波

Yes

輸鳥龍

10k俾我

上呀雷根

幾時到魯賓烏龍

俄超7.5cash 以為開咁低就無人敢買咩 on9馬會

魯賓運都贏埋

差德乙半大

發達奧厄

卡山頂撚實先ok？

和波大家happy

戴綠帽入未

唔happy

比勒費爾德入粒先ok?

柏達邦快啦

上呀

邊度睇？

戴綠帽

邊識入波 預佢0-0炸

3分鐘派3張黃比雷根

我要和波

戴老母種廢唔講得少

半2全2

會絕殺

垃圾戴綠帽

莫斯科要輸了

柏達邦啲運係咪用曬喺上場

好-6 係咁連c

奧厄-4c

發達 禁區漏波 進攻節奏好慢

goallllll

原來冇買到發達邦

11 goallllll

戴老母！

卡迪穩?

屌你咩 老芬

Goal

好事黎

半主已死

WTF

廢E角大 針

俄超不嬲假波黎

垃圾柏達邦

戴綠帽都識入波

老母頂住

老母都識上樹

奧厄3.5s

一定下半場好快入波 屌左半主

卡迪主場戰績

奧厄明明往績屌打
點解勝3倍咁多
7勝2和1負喎

On9咁樣爆1c

雷根10場不敗

因為對面已經唔知幾多場不敗

狼隊讓多左

令你唔敢買

狼偷雞ok?

個d往積好撚耐啦

垃圾

以前雷根好撚廢

等我等佢踢到75分仲係和果時補佢贏先

咁上年兩場都贏嘅

有冇大蛇呢期旺 想跟水

下場請早

雷根贏硬啦

柏達邦嗰場9.5s得唔得

收米 仲以為老母唔識入 我錯

大家收錢
開開心心

支持

狼上場輸俾哈特

綠帽

輸半 屌

有錢收仲想點

今日終於開齋 雖然得半格

卡迪都好撚廢 英冠料

魯賓 #metoo

今日啲波全部得半格

我見歐賠主客係咪跌

玩達哥ibra隊好似抵玩過場德甲同英超

笑死人

係乜野app睇到呢D資訊？

Thank you

和和3.8倍 捉撚到和 開最低水個邊 屌買左主和客和 2舊水一注都要輸40$

奈梅亨
得澳門落飛

炒完皇馬3粒踢呢隊垃圾會唔會讓太少

一開波就入hehe#

華歴簡奴主場未撚贏過但盤低水到 不如直屌客勝

雷入波未

屌你老母發達邦主場真係唔撚識贏波

發達邦898

上盤

乜野app呀又唔答

goal

下場買咩
推落去

買邊隊ng好呢

奧斯有冇同路

柏德笑死人 學人讓球

1:1 發達邦

又撚尻我半大

Gel ？

講多兩句

柏德比人456算啦

講多幾次plz

雷根上呀

即場ng邊個好呢

Gel?

雷根-2
發達-2 加 -6c

發達邦比小小力喇 作客龍 主場蟲屌你

刷角先會入

咩都要叫 好辛苦

Gel 咩 擺明笑鳩佢廢 學人讓半一 我估輸鳩埋

有預感雷根準備入

真 真廢 主場比人屌打cls

不了 買左主 食撚滑

鹿回大飛

雷-3C

乙組波，大家唔好咁快gel定

發現一場派錢波
羅連安特未輸過比朗斯
但澳門仲有平手盤買
即刻坐直升機去澳門買先

連續三場1:1

紅色對家有2倍

-2c

雷根然硬 已買10兆客win

紅星

-1c

緬恩斯 點睇？

絕對唔會

主W

仲差一粒?

雷根求你快入

咁多分鐘一粒都無抵死粒

烏德 作客讓一球？開硬？

靴蒙特走盤100%

奧4.5s頂住

屌咁快gel好邪

30分鐘一角都驚唔好撚賭啦

話左柏德廢

1：2

1:2

精英上場反cup幫我中3串1

比斯特半大

咁有信心抵你gel

發達邦 主場blacklist得

見原主唔答你地。我代答少少

佢唔係用app 的

2場德乙都1:2啦屌 唔好掙

快啲入波啦德乙 買左大波丫

1 2頂實ok？

咁假

唉 燈到咁 想4

屌...比垃圾咁垃圾都贏到發達邦...執左佢啦

臭呃9.5 gel

有無心水 想跟你

朗斯100%

跟了

杯佢啦

極早水

有無雷根ng同路

和波

炸

炸完對家入 雷根上呀

過關飛先輸半格 唔係咩好事

雷根入波一世球迷

屌禁唔設3點
徳乙無var咩

利申 卡山 勒哈費爾 卡迪夫 華歷簡奴

到底柏德會唔會假波呢

跳得樓了
手快快買錯左

3折同你收

祝中

Dllm 垃圾app唔比我買

大戶

會 個角球完全無郁過

Unlucky

好耐無派 雷根next goal 抽1派100

噢丫入未

Ok

我

唔怕 秋蛇同你同路

精英果然精英

雷堡

Lm

Me

如果羅連安特 Jump埋 唔賭一個月
呢2日激鳩氣 唔係輸半就輸晒

入左

朗斯會追和

鳥德垃圾快追和

雷根只踢最後10分鐘，2.5/3b 派錢

臭厄求你頂多陣

下盤又fat fat

輕鬆頂

讓一球cls

烏德你食屎黎

烏德你搞乜撚野？想我死？

想迫我賭?

比勒 奧呃 頂實

屌你個系，岩先眼訓買撚錯客

精英2：0

烏德快撚啲追和先

今朝墨假都係咁 會cup的

下場了

3x1 斷柏達

LM

點解D德國波可以成撚日踢到好咁激烈然後入粒都難既呢

鹿特單 奈梅亨 阿些斯奧

根堡絕殺唔該

靴蒙入未

場場都和，悶唔悶d呀

伊巴回飛引主 快買

雷根，近n場都未贏過盤，點解仲有手足中伏

屌 比勒頂撚緊

2:2

發達主場2勝6和 叻仔

奧厄1 - 1 雷根斯堡
頂住 10.5倍買左200蚊無入球

紅星對家GOALLLLLLLL

又輸哂，好攰呀

補番50 主客ng sure win

紅星真係公廁黎

ACC冇哂錢啦

你個名

雷根場場比人絕殺，今場試下比人絕殺？

fast

收米了

入未呀

比勒收錢了

斯巴達...

今晚全部深盤對家贏

練心練左80分鐘

咁多下盤....

靴蒙goall

發覺原來d角球又幾好賭

最近呢個星期七成玩角。大多數都好彩中到

執錢咁執

派？

德乙狗賭

齊羊

派左好多次了

elite勁撚到...

我了

暫時連針12注

開波前買左200蚊奧厄細串比垃圾你執半一下盤
光速1-1就買埋200蚊無入球算 all or nothing

再派 每派一次 祝你好運一個月 多派多中

未派過我

未派過我 我成日派人未比人派過

全針
好彩買500

繼續派落去

呢10k推到上150k派大家

Cashed ! 補飛都補死

GCHI

陣間4x1 10k easy 150k

Lmmmm派3k ok?

加油

全部反cup

手足 我都有諗過把心一橫 驚秒輸。 佩服

Good luck

Btw yui d 歌好撚正

ching sick gor

推到第一個派你

整日上盤日ok?

1k>15k

好，咪走數

3:30後全上盤

緬恩斯 有靈感了

3點半個場易勝做乜鳩 杜斯多夫2.6 緬恩斯2.32
跟住平手盤跟大圍 杜斯多夫0.93 緬恩斯1.00
???

3:00全上盤ok?

有冇人買左卡迪夫

走盤🤔

快反cup

睇好杜夫，無買不過

平手盤係咪成日歐賠賠少d個邊 反而亞盤高水d?

講多次
華歷簡奴100%

垃圾黎

收到風。場德甲係假波

點會唔要狼隊要垃圾

咪撚傻仔啦 伊巴打殘你

朗c

個500 由佢啦

你頭先唔係win 左1800

奧斯

500唔係錢？
朗c反cup

烏德 皮已收

鹿特丹Cup 未

奧斯半場比球黎先啦

杜唔知乜鳩禁屌緊

比斯特 10 goal

杜塞9.5s gg

奧斯攪乜鳩

2:0
OK 要賭了 無得休息

烏德反cup是夢？

南錫1:0

有無機會追和

杜塞 11.5 s入貨

點解全部都下盤 荷

下半場

求追和

仲有幾場係上盤嘅

奧斯死埋 主場？

03...

客隊勁到

下半乖乖cup

6串1 其中一場係朗C

要上了

伊巴 辛達 貝爾乜乜乜

奧斯cup到 退出波po

朗斯打到和 我飲自己啲精

鹿特丹cup到 我戒賭

奧斯cup到 抽2個一百
0-3中

半狼贏

德甲兩隊盲人足球隊

鹿特丹Cup 到 星期日全推熱狗

都LM

卡迪夫城禁屌

4射3中 0-3
龍門真有料

德甲又00

卡迪夫肯入未

狼隊入

Ajax b 5-2

德甲又踩半7 講經咩

烏德勒支 鹿特丹你幾時入

屌 鹿特丹派分呀 ？

有無人知英超果兩隊踢緊乜

真

朗斯追和

狼

半狼好波

法乙真係亂鳩咁黎

烏德勒支3-3

狗隊1-0

半3-0 3-3now

D 荷乙真係又係亂9咁黎

痴咗線

屌你鹿特丹 禁屌輸兩球

我屌

法乙南錫贏緊波 唔知做乜鳩野

靴蒙3腳2中2球 .. 想報驚打假

發覺卡迪夫城每次都比人入先
追唔追得返就一件事

對上一次識入波先要數到9月15號作客對車路士

發現第一隊入球必勝法
卡迪夫城對家

伊巴大波出事

法荷 有邊場正氣

比斯特

伊巴場角馬會搞咩

勒哈弗爾

馬會真係搞錯 5.5都出埋 我買左6.5高水大 心諗點解365仲做緊7.5高水
而家馬會即刻縮返

半場一球先啦

入多粒！

卡迪夫刷角

支持 朗c追平

撐

卡迪夫城中柱

其實ebar 都撳住黎攻，好明顯高主隊一班。。。。。。。

肯入未

終極假波隊

咁琴晚西維爾叫乜

真係好驚輸反擊。。。。。。成大半隊攻上去

朗c勒哈 兩場掉轉左

西波，伊巴未夠班做西波

朗c攻勢仲多過主隊

3-0？

Ebra 6.5 8.5 9.5

卡迪夫城踢落唔係差好多
但把握力

朗c手足

場撚場半7

頂住，勒哈贏埋歐塞爾ok?

咁夜仲唔weak

2:0！

Fast weak

買唔到e bar 6.5想死

出埋水先ok?

正氣

6.5 8.5 9.5

成皮野嘅朗c手足jump左？

杜斯一係就快刷多個角爆我，一係就冰到完場

好感動
2-0
之後
2-2

2:2復活左啦

半場cup哂

可以戒賭啦呀媽
終於一炮過追番
唔賭了

手